點解啲廢老咁鍾意洗完手之後大力fing水？

利申：比佢fing到成身濕哂

真正既廢老直頭唔洗手

廢老唔會洗手

識洗手咪算係咁